[提議]依家開始要有個由6月9開始各個集會總和既累積人數！！！

最近發現有三毛／分化撚又開始散播失敗主義, 話愈黎愈少人又話光復無用

但問題係103萬同200萬+1呢兩個數字係無可能話有就有
而且反送中運動己經進化成為香港人既長期抗爭
所以我認為依家要開始有個由6月9開始, 計起各個集會加加埋埋既累積總人數

咁先可以顯示到香港人無放棄過五大訴求, 民意係有增無減

咪自己呃自己得唔得 做好文宣等多啲人出黎仲好

咪玩啦
如果某電視台收視計累積總人數, 你會唔會屌到佢飛起?